Immer im Hinterkopf haben!

Ich brauche beide modelle
das solid modell
das flaechenmodell
genau festlegen wie die modelle zueinander liegen, flaeche zu solid!


Info:
platte 9.C6F 


Waende:

FRAGE!!!Auf welchem geschoss steht wand mit haltepunkten auf aussparungen im geschoss darunter?
Egal wie duenn auflager ist, cedrus erkennt es, auch wenn eine 10 m wand nur 5 cm auf einem geschoss steht

FRAGE!!!Ist die Cedrusachse einer Wand auch die FEM-Auflagerachse?
Nein, die Wandachse ist die Cedrusachse! 
Was ist mit schraegen Wandenden, die werden auch unterstuetzt, die muessen dann ja auch gespeichert sein.
Ja genau, die Cedrusachse kann laenger oder kuerzer als die Wandachse sein. Schraeg ausgerichtet!
Erst mal von rechteckigen Grundflaechen ausgehen. Da Statik im Vordergrund steht ist Verschnitt aktuell unwichtig. 

Wird wire extrudiert ist die wand wie in cedrus, ecken in wand stimmen.



Decken:

Aktuelle z-Kote ist glaube die Oberflaeche der Decke. Was passiert bei verschiedenen Dicken.
Kann es sein, das die z-Kote eher die Achse ist wegen der verschiedenen Dicken?


'''
flake8 --ignore=E501,E265  .FreeCAD/Mod/Cubus/*.py
flake8 --ignore=E501,E265  ./Cubus/*.py

'''

'''
edges = []
for o in App.ActiveDocument.Objects:
    if o.Shape.ShapeType == 'Edge':
        edges.append(o.Shape)

fusion_wire = edges[0]
for no, e in enumerate(edges):
    no += 1
    if no > 1:
        fusion_wire = fusion_wire.fuse(e)

ex = fusion_wire.extrude(FreeCAD.Vector(0,0,5))
FreeCAD.ActiveDocument.recompute()
slab = App.ActiveDocument.Face.Shape.cut(ex)
Part.show(slab)

'''
